唔係分化. 但做左克警獨立調查先好唔好

搞咁撚耐. 林奠一定唔會講個兩個字. 倒不如先查克警.

依家其實有啲亂
五大訴求無郁過
外面齋針對警隊

其實我想知
義士依家咩情況
醫療post 律師post
點應對差佬如搜身，坐48小時等等

我唔想睇臭閪黃x雲 四方西
更唔想睇返黎就郁老鼠曾
呢啲人遲早要算帳
但唔係依家
出面10個8個post都廢既
打飛機打到企唔穩咁制
請面對現實
我地未贏過

政改普選呢？